「楊明效應」寶馬逆線上橋迎撼3車 司機涉拒提供血液樣本被捕

涉事寶馬司機意外後疑不支倒地。

今日（24日）凌晨4時許，一輛寶馬房車在灣仔堅拿道東天橋逆線上橋行駛，至銅鑼灣伊利莎伯大廈對開，與迎頭而至的一輛貨車及兩輛私家車相撞。涉事房車車頭損毀，安全氣袋彈出，姓姚(45歲)寶馬男司機疑體力不支倒地。
警方接報到場，為姚進行酒精呼氣測試，證實他體內酒精含量超標，其後涉嫌「拒絕提供血液樣本」被捕，他報稱不適送院治理。
意外中兩名分別姓何(35歲)及姓黃(40歲)私家車男司機及姓張(34歲)貨車男司機亦分別因頸痛及腰痛，由救護車送往律敦治醫院治理。

笑撚到

呀～～屌你老母...

識玩

楊明效應 楊明唱 楊明高溫作出呼應

醉酒駕駛 累己累人

姚(被捕)：咩jerk，楊明拒絕又冇事

其實拒絕提供仲罸得重過超標

大聲話自己係藍屍
撞到個班就全黃
咁就咩事都冇

睇個官判

警犬做野唔使你教

我知係爛，不過睇完成個post不禁令我諗到個司機係咪叫姚明

下列酒後駕駛相關罪行的最短停牌期定為『第8級』：

(a) 在酒類或藥物影響下駕駛以致沒有能力妥當地控制車輛及曾經參與示威活動

(b) 沒有提供呼氣樣本作檢查呼氣測試而無合理後台；或

(c) 身穿黑衣、沒有提供呼氣、血液或尿液樣本作分析而無合理辯解。

自己睇官網啦

係咪藍絲?
係=冇事
唔係=

cam主嗰下DLLM.....

貨車司機表示 屌你老未 岩岩開工就要放工

早兩日個單車禍又係姓 姚, 睇黎呢個姓既巴絲要小心啲

揸m2大把錢啦 驚閪

唔俾驗血實吸埋毒啦
屌⋯⋯死唔好累人

有幾大把錢唔講以為老麥

唔夠出名既藍屍係咁架啦

響暴龍個朵咪冇事囉

身穿黑衣？ 認真？

BMW 撞擊測試